====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ce que nous devinions — le cours scabreux , automatique plutôt que médité , de tant et tant de sites — , il faudrait y trouver la marque d ' une certaine vitalité : un retour à la ville dans ce qu ' elle a d ' aléatoire et de profondément rétif aux disciplines du projet…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

